Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 9%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 4	Zawiera 4%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 6%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 6%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 7	Zawiera 7%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 3	Zawiera 3%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 9%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 1	Zawiera 1%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 6%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 4	Zawiera 4%
Index : 10	Liczba wstawionych elementów : 3	Zawiera 3%
Index : 11	Liczba wstawionych elementów : 4	Zawiera 4%
Index : 12	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 6%
Index : 13	Liczba wstawionych elementów : 5	Zawiera 5%
Index : 14	Liczba wstawionych elementów : 7	Zawiera 7%
Index : 15	Liczba wstawionych elementów : 5	Zawiera 5%
Index : 16	Liczba wstawionych elementów : 3	Zawiera 3%
Index : 17	Liczba wstawionych elementów : 5	Zawiera 5%
Index : 18	Liczba wstawionych elementów : 3	Zawiera 3%
Index : 19	Liczba wstawionych elementów : 4	Zawiera 4%
Minimum = 1%
Maximum = 9%
Różnica = 8%
Średnia = 5%
